759出28k請buyer

今年fresh grad, 之前返過下類似intern,諗住試下。但聽講做buyer無咁高人工，有冇人討論下？或者做過759巴絲打分享下入面咩環境？

見完話你唔夠經驗 ， 比唔足你

人地1-3 years
u fg?

大佬人地唔係請Manager咩?

Officer 1-3年經驗咋